請各位大大聽下我呢個參加雨革嘅老屎忽一言

呢一兩日好多post話要轉抗爭方式，唔好再衝突，要抖抖，當然身為香港人梗係唔想手足俾人拉同打

但唔好唔記得究竟我地最初係為咩出黎，又有幾多人付出終極代價，請大家記住，任何事情都要付出，都有代價

我見到有人話因爲激烈競爭政府冇回應所以唔好再衝突，要換和理非方式，如果和理非係指罷工罷課，我覺得值得做，但如果係普通集會，充其量只係另一種嘅宣傳，並唔可以對政府帶黎威脅

激烈衝突唔係冇用，而係效果需要累積，我地必須要堅持落去，先至有可能令政府令差佬崩潰，或者你可以話戰略可以再靈活d，唔打陣地戰，呢點我絕對同意，不過肯定唔係散場，唔係唔再衝突

又有人吹捧選舉，想行返舊路，大家2014年之後都寄望過立法會選舉，結果就係瘋狂dq，港共無視香港人不斷推赤化政策，根本就冇辦法抵擋，你地真係覺得體制內爭取可以改變到香港？有冇諗過呢一次消兵會面臨乜野嘅結果？

連登有打手有人借正負評去帶風向已經唔係咩秘密，點樣先幫到後生仔手，其實可以落場睇，落手落腳去幫，唔洗咩大台中介，香港個個都有份，你都係香港人黎

真心
落場幫手最緊要
多人先係咪最保護到前線

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

都係個句，退無死所，不撤不散，不論係和理非定勇武，都有幫到手嘅地方，唔好假手於人，唔好覺得選舉係萬能

因為堅持先見到希望

激烈衝突唔係冇用，而係效果需要累積，我地必須要堅持落去，先至有可能令政府令差佬崩潰，或者你可以話戰略可以再靈活d，唔打陣地戰，呢點我絕對同意，不過肯定唔係散場，唔係唔再衝突
係，無實則成果下唔可以完全停衝擊。 未有任何進度前， 勇武暴力衝擊減退下，和理非的力道要加強先得， 例如罷工！

而家抖 同賣被捕既義士有咩分別
仲對唔對得住以死明志既5條人命？

民建聯好怕十一月既遊行訴求係「踢走保皇黨，正視五大訴求」

五大訴求缺一不可

agree

PUSH

民建聯怕係因為佢地其中一個搵錢出糧方法係靠選舉，但港共同中共唔會因此受到直接打擊

踢走佢地可以做，但呢個係副線

記得條方程式
和理非>deadline>集會+勇武
loop住咁去
和理非同勇武理應咁高咁大，避免其中一方牽住鼻子走

其實所有黑警 建制 港共政權 最大嘅成因係響制度入面舞弊濫權。

同場考試有人岀貓你仲入場考多次個結果只會係一樣。

首要就係杯葛個考試 然後清算個考官同作弊嘅人，最後先至係討論點樣改善個考試制度然後重考！

千萬唔好再錯！

雨革不成就係因為無捉班考官同作弊嘅人，然後所有香港人又再一次被整蠱！